香港男藝人靚仔頭五排名

計全盛
周柏豪>袁偉豪>陳冠希>劉德華>張振朗

吳彥祖呢

計全盛比比鳥都冇可能係第一

仲有陳鍵鋒

咪係

關智斌都無呢個po已經可以終止討論

鄭俊弘都冇

古天樂？

周柏豪>袁偉豪>林文龍>羅嘉良>古天樂

鄭俊泓, 馮允謙

梁朝偉 郭富城 劉德華 吳彥祖 古天樂 張國榮 一個都無 你零零後黎？

比比鳥第一

我係咪00後就唔知 但你就應該一係盲 一係就好心急話人知你識呢班老野

坤哥,鄭俊宏

柏豪一出道風靡唔小少女 師兄個陣未出世？

小斌女無得輸

奧運5子

王嘉爾

圖都冇張 好難討論喎

丁子朗

周柏豪點會係靚仔..痴線。

黎明

斌女？

鄭伊健？張智霖？

郭富城、劉德華、小斌女、古天樂、梁朝偉、吳彥祖、張國榮、黎明、鄭伊健，基本上夠紅又公認嘅十大

漏咗全盛陳曉東

金城武呢

周柏豪係靚仔
但係一定唔係第一名LOL...

小斌女都無

學乜撚野人講頭5

王祖藍呢

胡鴻鈞

00後

比比鳥瘦撚到好似道友咁

陳冠希 謝霆鋒 屌打啦 仲郭富城 劉德華 張國榮
吳彥祖 緊隨其後 朝偉>

見到樓主嘅排名已經知無必要再睇落去

負皮，上一頁

全盛時期嘅胡楓，謝賢都好靚仔㗎

修哥後生都唔算靚仔 ，四哥，曾江，呂奇嗰批就係

但其實你入黎做晒 睇 留言 負皮 同上一頁

樓豬on99 負皮走人

on9 陳偉霆王嘉爾一定有頭3

言下之意而家唔得？

on9 講緊香港男藝人 你講支那人？

香港出世香港大 jackson仲要代表過港隊

狄龍

頭3

城城大佢大大話話三十年都原爆佢

比比鳥點都唔係佢第一啦

笑波子

方中sir

鄭俊弘, 唯唯, 黃祖藍 其他是但

張敬軒>張敬軒>張敬軒>張敬軒>張敬軒

無論係唔係全盛時期都冇可能係第一

大陸仔

金城武都冇

佢比任何歌手更似香港人

張國榮 白色古天樂 關智斌 edc 梁朝偉 不分先後

姜濤

張景淳

算吧啦 大陸仔基西

劉德華就真係大陸佬啦香港出世都奶共到出汁

死跛佬

靚仔過條矮撚好多

個個年代個個都愛國架啦
佢今時今日既地位 近年佔中佢都支持下香港人算係咁啦
個個黃秋生咁中意鳩嗡屌人咩

漏左牙義同馬俊偉

鄭伊健 陳偉霆 劉德華 陳冠希 bosco

全盛古天樂呢

羅嘉良